A.txt - сгенерированное множество чисел из 10000 элементов от 1 до 10^9

1.py - код поиска оптимального p для наиболее равномерного распределения

2.py - перебор a,b,p для максимизации N

3.py - подсчет порядка для группы точек, генерация точек, подсчет порядков подгрупп, построение прямой суммы подгрупп

3_res.txt - результаты выполнения 3.py

4.py - построение кода хаффмана, поиск средней длинны текста и энтропии

5.py - генерация значений для раличных a,b,p для дальнейшего анализа

5-1.txt - средние значения для различных p, a, b

5-2.py - пример получения средних/граничных значений из сгенерированной в 5.py выборки
